Реализовать заклинаня, отыграть более винтажный средневековый дизайн
Реализовать статы, силы интелект ловкость (позже расширим, за основу мб возьму ДнД систему)
Адаптировать современное оружие под средневековый стиль: скорострельны арбалет и тд.
В место РПГ будет карабельная пушка )))
в место СВД будет убер лук
В место пулемета будет книга... держишь ее в руке, а с другой летят ледяные снаряды

Сделать типа кувырка\уклонения от атак неписей и боссов, ловушек и тд.

Алхимическая станция:
(это пока позже)

--------
Стамина будет использоваться не только для бега, но и для нанаесения атак в ближнем бою, при касте заклинаний
при низком уровне стамины уменьшается: скорость, урон, шанс крита.
Стамина сама восстанавливается только на 80%
На 100% только после сна
При дебафе истощение, максимум Стамины снижается до 60%
(запилить Неписям закл. "Изнеможение", которое снижает стамину на 20%) Отсюда минимальный запас Стамины 40%
После 80% снижается скорость и тд. в зависимости от текущего уровня стамины, при падении стамины в 0 персонаж теряет сознание и если рядом враги его убивают)))
--------
Система бафов\Дэбафов:
1) Положительные:
-Сытость - + к силе и скорости атаки(мили)
-Бодрость - + к скорости атаки (мили), + к шансу крита
-Воодушевление - + к урону, шанс уклониться или поглотить урон.
1.1) Эффекты зелий:
-Ап стамины 
-Ап ХП
-ХП реген
-Стамина реген 
-Заживление (Медленный ХП реген)
-Умиротворение (Медленный Стамина реген)
-Каменная кожа - + к броне
-Рвение - большой + к скорости атаки(мили) и к шансу крита
-Ясность ума - Уменьшение расхода Стамины.
2) Отрицательыне
-Сонливость - -1 стамина\сек
-Голод - -скорость атаки(мили) -урон -MoveSpeed(easy)
-Холод - -MoveSpeed(middle) -шанс крита (- сила, попробуем реализовать статы)
2.1) Яды - не пропадают пока не посетишь врача либо приготовить зелье самому.
-Тошноа - -MoveSpeed(easy), временеами персонаж станиться на 1 сек.
-Головокружение - исключает крит, -MoveSpeed(easy), искажение камеры, - урон
-Не свертываемость - накладывает кровотечение, которе усливается со времением(запилить бинт, который делает кровотечение слабее, но не снимает дэбафф)
2.2) Болезни
-Чума - временеами на персонаже появляется бубон, а еще через время взрывается, пока бубон на теле... -MoveSpeed(easy) если долго не снимать дэбаф, начнут появлятся 2 бубона, затем 3 
-Мигрень - дэюаф просто весит, со временем на камеру накладывается крассный эффект и постепенно -MoveSpeed. Если запустить болезнь, буду появлятся безвредные иллюзии,
крайняя стадия - иллюзии дамажат.


----------
Реализовать Аванпосты, с трактирщиками(будут сдавать койку для безопасного сна + продавать провиант) и врачами(лечат и продают зелье в скудном ассортименте)